[突發] 原來宜家連等巴士都唔俾

幾車黑警

［再斷水路］聽講好多狗有秘撈

阻人塔巴士

啱啱個阿叔追巴士俾防暴屌

慘....依家巴士全部飛晒站...睇怕佢要跑返三四百米去醫院個站

散ban

燒完春袋燒 JJ

無呀 佢照拍巴士門上咗架3C

黃轉藍就係靠Green condom

係咪調轉咗？

屌，打鳩錯

電車叔叔追車爆粗事件(字幕版)
34,610 views

經典 不過頭先阿叔係屌防暴狗